FIFA20 Ultimate Team 討論區 (268) 咪撚再thx ea

[/quote]

誤中1001

好似記得啦 晏奏個陣我做乜閪撚左巴打
我好似係咁搓波

17w

阿狗dna

推

繼messi巴後又一西人巴打

寧願鳩搓做西人
都好過80+分鐘比ea做
捉哂路撲到都有辦法做鳩你

無野,提醒各位巴打早d訓, 唔好晒左個休息日

有球封哂對手傳中路線
佢傳地波竟然係通左我防中坑渠
頂佢個制

認真我好少閪人

戒緊

Sorry我打爺爺個套

有球90militao擔哂位
無啦啦讓半邊比隻tots阿古獸扣到個波抽近柱
細心地睇ea d script真係好難頂

你有冇留pack

半棄啦

你都會棄

頭先係咪碟巴加時輸左俾Seth
2:3好緊湊

ea啲波做得好肉酸 唔明啲人點多謝得落

係

post多次

如果moment kaka 轉 91kaka 我即刻玩到呢隊

2場遇到高手 比人Sm

沖鏡都西？

爭少少可以守到去十二碼

買埋隻小花就END 了

懷疑佢會因應對手強弱buff / nerf
即類似賽馬要負磅咁

屌奶星draft 4連勝俾D鳩pack我
Mega pack都冇

有睇開佢
捉錯一次輸左比so9

一定有，dynamic difficulty
你睇高手之間打都會有離奇怪波

收返，不過照屌EA

咩事

佢落底太勁
要再練練了

Skip晒佢D pack
個倉多咗隻Gnabry

大家負評輕手D

好似對你咁輕手

我半個月收左好多負評

我有份負評你

平時14win
今次12場贏3場
史上最差開局
不停對爆機隊
無11win唔撚再玩

見到上個post有巴打睇嘆息橋

是的

我打夠11就算了 廢事激氣

覺得今次得8win

我好似冇淨係負評啲who

依啲嘢低調啲好

會唔會downgrade左

吹奏多多次夏神隻左腳 禁區內有位8成入 禁區外遠射 fitness完全冇問題 屌打馬列斯右腳 可能仲勁過bd基沙文隻5腳

你都守左好多球架了

點解你會咁鍾意隻魂尼西屍架

唯有下次再撞
遲少少想執一個終極陣容 沖25w

巴打係咪有用美羊
你係放佢打咩位？

好眼訓但係死都唔想訓

442 右ST

做包mid icon

19w又上唔翻20 最尾一場先嚟衰on9

刷下400銅包
啱啱出咗張柏林聯

除左pique 其他都幾好j

Sancho係咪一定lm？見咁多人推想try try

上一刻仲有幾百張合約 食完俾達史之後得翻三張咩事

達屎太大食，養唔熟

Pedro 有d勁 super sub有入波助攻 對住對手d end game卡都做到野

不過我都真係第一次打到一半個record係輸多過贏 連輸5場

今次仆街

同你一樣
呢個星期15g6w
根本唔夠打

你哋仲有冇用緊邊隻meta普金？

我隻小花由百幾萬嗰陣用到宜家得返30幾40萬
係前排出英超TOTS套現過冇用一兩個星期
但先兩日又買返嚟用
發現已經完全唔夠力勁俾人屌打

想upgrade佢又冇錢但又好似冇替代品

（我用佢打ST搭TOTS兒子）

EA 做乜柒 兩隊都係車波杉

點打

bugs 黎

客隊咪揀 EA special 衫

rg neymar
準備用到endgame

達仔

岩岩買左隻普金尼馬 仲係好撚屈

又冇哂5格場

用vinicius 都唔差喎 原來

打咗3場
一場支那 一場日本 一場印尼

me too
其他ver neymar 太貴買唔起

totyn同冇buff過冇分別 if同95就cam要執位(同埋買唔起) potm就砌唔起

Rg neymar

呢個WL,
隻totssf 福打左翼用左腳入左已經3球
估佢唔到

今個星期打得好差
屌那星

有冇高華錫打手
估唔到用佢打防中出奇地好

呢到全部都係

呢排無咩追post 真心好撚勁
攻守兼備

今集個ser真係史上第一閪，明明gameplay幾好玩

歐洲撞到德國西班牙ser慘啲定香港撞印尼仔支那仔班Vpn慘啲

打cm de jong 建議用tots or toty?

廣告來:
楊妙妙賣coins:
玩緊送三萬thx優惠

420蚊 1m ,另送30000 coins (要講聲3萬thx)
500k開始送

(即係210蚊有530,000 coins)

暫時有over100m 加300以上acc 過coins
個量應該可以接到10幾個客

(星期5 同我交易左個3位c打sorry, 計貴你,再買既我會識做)

德國ser其實有咩分別？我之前睇Krasi都成日屌

大家都係用尼馬，30幾萬都想用下（今集都好少用）

打邊位？

唯一一隻普金仲可以對抗到啲tots
打中間，st or cam

由出第一日已J 到今日啦

德國好多ea server 所以佢地好撚順 情況同日本相同
而其他英國法國呢啲無咁多ser相對黎講對到佢地係死緊
同埋一定係2ms 無路捉

佢出勁少卡今年 得三張
仲要貴到pk

我LW位已有TOTS SON
尼馬7 chem夠唔夠做
定係兒子7 chem

Sam Chan我屌你老母 一早就輸兩場唔勁嚴重delay 既gp

仲要跳撚晒舞

兒子7chem啦

兒子啦 本身 都接近滿STAT

Togor11都係閪精

猩猩今個星期點
好撚西d人
比人絕殺左3場再衝 已經唔想打

都係aim17

已經輸左五場

全閪gp dklm

放ac,得kaka係trade，有300k cash,乾淨ac

屌你老母EA 已經專登開rating睇做齊objectives
出到黎又唔撚計
咁落去八場真係唔知要奴到幾時

英文先可以作準

我係用英文4*WF goal and assist 嗰個

勁撚難打
Gameplay又慢對面啲cb又下下爆機級
集中力低少少都唔得

好撚多 絕殺 45 90 120 goal 同 kick off

試過一場俾人入三球kick off 5-4 先贏

唔係呢個psn 無記真

呢d閪game 佢鐘意自high 咪由佢

btw 吹奏下d 平野

三中場用Kroos 接近場場有波入

最新推介

食sniper 唔算鈍 左腳射近柱成隻KDB咁

passing top1

84丹

唔會慢？
仲諗緊食engine

Kroos都幾好玩

佢定神軒好啲

佢定kovacic 好猩猩巴

想問下4231兩隻cdm 一隻balance一隻stayback
tots kovacic kroos if kante mid西多邊兩隻好

我英國打 撞過克羅地亞
五格黎

唔同位

cm Kroos

Cdm神軒

cm Kroos

cdm 牙石

acc 仲要過 sprint speed

除非你用佢打邊

中路 acc 爆個下入禁區90 夠晒用

即刻跟你食sniper

屌呀，贏緊兩粒斷線

如果想守多d 就guardian

我都有用
夾chem太好用

我用佢cm 拍 ocampos

普金美斯仲係好勁
只係相對哋慢咗少少同唔夠氣

我食左shadow

cdm 都可以 shadow

但應該唔係最佳位置

有無收到風 聽日出咩冷門聯賽？

本身係
totfs de jong cm , joey cdm 不過Joey又唔勁又用到好悶
我想攻 cm kroos 跟你食 sniper , de jong stay back
仲有13 場WL 試, 唔該猩猩巴

加一，絕殺時間 d 後衛全部唔撚識郁

今個星期係一定唔識郁

好地地唔得既?
8g8w 又黎領先緊全ser斷線 計埋我輸 仲諗住陣間凌晨打唔打
快快手手aim14算

葡超
好似係

講明先 三中場 後上 啱佢d

如果4231 雙防中 用佢未必好

葡超應該多用得既人咼

試下新野

雙防中 就 guardian / shadow

唔駛sniper 遠射下夠做

聽你哋咁講好似全日啲game play 都咁閪

諗住星期日朝早打好啲啦
點知成朝都係咁慢

4231雙防中用ndidi同神軒係咪一定好過atal & baka

今個星期堅難場場認真打
10w/17g
跟住
10w/22g 唔知點解

telles corona

今week個個都係咁

可能真係好似其他巴打咁講
今週德甲冇咩casual player玩

我自己gp 感受

fifa 18 : 40場有20場正常gp
fifa 19 : 保底 10場正常
fifa 20 : 肯定唔過5場

De jong到底點用 明明都cover center width 5格 次次守波都跑左去閘果邊 得kovacic守中間做晒d野

我頭幾場對左幾個平民 德甲陣

仲有Acuna, Bolasie, Battaglia

fifa 18: 360 全方位快速尻彈我無掟過制
fifa 19 : 任何超現實 入波方法 我接受到
fifa 20 : gp 竟然可以令我掟撚左第一次個制

我食spiner打攻中kroos 都唔錯效果 但打正中攻前 我set回防 佢都唔會點回防 但佢有位就要射 遠射好撚勁

打左25場 都唔錯

仆街EA 每年賺咁多
唔該FIFA 21前快撚D換過哂D SERVER佢

今星期第1次聽住歌打 西gp 都打得無咁燥

隨時21再閪啲

不過Benfica個龍同ST應該老是常出現

個server就快爆炸

Acuna Corona 實有

希望有葡韋 Bolasie

唔係physical冧機 又點會換server

梗係賺盡佢

會好D
不過如果聽果首歌時勁唔順傳極都傳失, 係咁中柱中楣
你會好憎果首歌唔想再聽

kroos 防守都ok?
諗住fred/tots kovacic 是但一隻換佢

我試左新一場 cm spiner 真係有D 95 KDB feel 隻WF 真真地

MM cdm 要諗一諗，要問其他巴打

封晒位，俾人射大細
Boateng 撞尼馬，boateng 飛開

dejong勁過碩仔喎

Kroos防定麻麻地 如果有一隻好似kante 豆住佢就ok

費明奴嗰個位有冇更好嘅選擇？

最撚on9
用隻schulz唔夠普金kroos跑
屌佢老味

推推

呢幾個patch 隊波啲卡唔夠勁好易輸反cup

sure

新卡實好啲

又死ser

有巴打問: 500K 我係點過?
今日得閒d, 可以share下:
(楊妙妙過COINS不是秘密, 買家都有權知道交易性流程)

首先, 我會用唔同acc , 唔同ip, 跟你只買一張卡:
如果是1m

我大約用 13張 card, 13個 acc , 13個獨立ip 去過1m

1)首先RATIO 即係比例:
E.g 黑人 Anselmo 56000 買, 賣 153000, 即係2.73 倍賣出.
即e 張卡max price 其實係 270,000, 但我只係賣153,000

當然一定有巴打笑9 我, 張卡max 可以賣到 270,000, 點解唔食盡?
如果我食到盡 e.g 56000 買, 250,000 賣 . 就係4.46倍.

一張卡 超過佢市價4.46倍, 你地覺得安全性方面, 合理嗎?
ea 其實用system detect到, flag 你acc, 問題係, 佢做唔做野姐.

係, 我係食好多TAX, d tax 係楊妙妙俾既, 點解? 因為 安全, 俾d tax 無所謂.

2) 我過 1M 就用13 張卡, 13個acc 同你過. 所以點解我要有 咁多acc同ip

大家文化唔同, 一定有巴打唔認同, 我都尊重其他 "Player auction" 既方法.
因為我要大量接嫖客, 務求要 更安全.
你都可以唔wear mask 出街.
講真, 無事架應該, 但會有人中招, 這個是事實.

.

RTTF Bolasie仲係我個club top scorer

我都對過兩場
HL lewan
Lwb Schule

Frozen defender

似係
陣間design 靚d
Promotion 多d
又再多d人玩
個server依舊係個兩舊薯仔

上星期已經吹奏
但籌期買小花所以賣咗first own 好撚後悔
見多人講即係入返隻處
第一場就戴帽

cm 協防下唔錯 夠高夠大件

cdm 主守 就真係大把更好選擇

最新個隻witsel 如果入到隊打 cdm or 用牙石 真係平民首選

De jong就硬係企唔到係防中位.... 明明用essien都無事

多多買多多支持 本土野

第一球猛虎射球咁

辛辛苦苦打totsf隊追到反勝 4:3
對面又tots 小花又古列又tots kdb
點知90分鐘甩左波成隊衝上去 (我重要打5個後衛)
加時輸多兩粒

可惜妙妙唔做pc版,唔係都想買返1,2M玩

Budget？ 兒子 676 ？

你係上次問PC 個位c打?
上次介紹你上d 鬼佬網課.
應該ok既, 但可能貴d

vardy?

有咩200K icon推介塞入去打邊

上次係我

課左未?
其實pc d coins 已經比ps4 平, xbox 最貴.

因為pc聽聞有外掛刷coins

買完coins report下.

wright or hagi 好

葡超吸引

可能我要做咗隻左閘阿朗素先再諗

前日玩番ut 想課下coin 玩 巴打有冇可靠店推介
利申ps4

巴打回唔回收coins?

上面已經有

同左個巴打收

叫人點答

想買 點contact 你

sorry, 我唔需要收coins...
唔係串.... 可能係我太少客啦.....根本無人支持我.
自己生產已經太多.......
(如果瘋狂賣coins, 只會有ban risk, 會連累埋客人)
所以我一個acc 一日只(使用) 賣1次 (<---廣告來)

溫馨提示. 前排 FATDOU個朋友 賣coins 俾 "某人", 有騙局發生.

你一定要先收錢, 再俾acc人地過.
最worst 你預左acc被ban.

Hk is not China bro

其實會唔會關我今week好多rq事
因為今星期得琴晚有時間打 所以好多都rq左
平時我係一場都唔會rq 每次都一定有17.....
今week最後得12W......

有冇tg 想買coin

頭先一場ea 明俾我贏
狂rebound 俾對面，對面空龍咁滯都唔入
我james 一個反擊tap in 入左

定啲啦城巴
調整下 下星期重返榮耀

會 利申試過

用濕尻隊波衫仲好

其實係好兆頭 我上25W個次

對上一週打 13W 懷疑人生

其實都係環境心態同EQ 問題
唔駛諗咁多
閪game黎

上面有wo.............

或者

之前wl都冇set開波衫，上個禮拜就有3場撞衫今個禮拜即刻唔偷懶轉返主客

黑鳩大法好

妙妙永遠支持者

冇爬文

不愧為專業做媒性工作者...........

你搵我課既, 送64000 coins 記念64事件. (最少500k 呀頂你)

無計, 揀佢地都好過用drogba打邊, 半場會換福仔, 我隻del pie係trade得, 你有無計幫幫我

入波衝鏡

Davies 成班人日日hold住 諗住改pr 點知一下跌到360k獨孤巴估得好準

八卦想知邊個

我已經 準備緊, 同更多巴打 同 主席兩位經濟學家.

研究下黃色經濟圈只會有兩種貨幣 成為香港既法定貨幣:

口罩同 fifa coins 為流動貨幣 (M3)

FIFA 光碟 同ps4 取代 樓同 黃金成為fix asset!

可惜聯絡唔到更多巴打.

有無人用過 Giovinco , 勁唔勁過鬼 insig

勁幾倍

頂你, 強烈要求搵人置頂 "個次事件啦"

利申多次:
好歡迎 同行賣coins (經濟學原理來, 無佢地無我)

但你地見我無仇無怨都出聲.
因為真係覺得佢行為好過份 (如果係真既話)
我都俾人走過數, 大家明架啦

比 ea 警告過一次, 仲買唔買 coin 好

真係笑死 左閘550k死攬

得速度, 冇射波冇防守都想550k

應該係曾清COINS吧?

Ea會flag 你acc, 你再買的確有大d risk.
唔建議.

但你咁老實, 你搵我都會歡迎, 但不包保險.

係香港 女人個西先係法定貨幣

你要咁多個西黎做咩春呀..........

西國籍+德甲，3字頭都比多

最on9係底線守tap in, 明明手控CB封哂位都，都可以穿大細龍咁俾佢傳到，咁我封位呢托7

唯有等出曬意甲 tots 先博

which better

傻鳩黎 跌到200k內就買

mahrez同sancho差唔多
但屁>all

我會揀下 主要係得neymar可以打st

sam gor話sancho

係既打邊
但世三冇得同屁比

最似屁已經係sancho mahrez
我仲諗緊點擺dejong sancho mahrez if neymar 一隊

如果古仔出LW貴過rg neymar都幾無市場

完全頂死曬

前場下

但 cdm witsel > Kroos

正路揀下

邊隻打防中最好？
kimmich 10 chem
另外7/8 chem

前面三隻必用
有3m點搞好
後面果堆untrade
sancho/mahrez 7chem都ok

kante
luiz中堅料
kimmich好野黎 但要cm

壽福 同神軒調位都係full chem

等WL 完即買

我刷到出左半隊啦好爽

keep住做

打邊嘅話 Mmc同sancho邊隻好啲

大家都好似打得差咁
好似再上唔返e3
14之前好易就輸兩場三場

唔會話相差好遠
不過我揀sancho

今星期剩係打五六兩日
都有17w剩1
上兩星期打埋星期日得14

Sancho la
爆數
Finishing多16點

sancho finess=messi

吹奏kovacic

今個wl頭十場用saul+zanetti結果5-5 之後換返kovacic+zanetti即刻6-1

10-2 其實係咪打唔返上去
D人好撚勁

準備開機
而家gp同尋晚比之如何

個gameplay好慢d人好重

唔知league sbc出咩呢

岩岩出左兩隻布雷西亞又執

好過昨晚少少lor

布雷我都齊腳

屌你我呢個星期唔打啦，11win 算

但未中過發達邦

單防中應該擺簡迪定維度爾

而家用緊巴卡

好似突然唔識攻咁

轉下陣

有無人知見家長有咩要注意

用緊442

客氣啲
不停唔該 thank you

啱啱同你打咗場dr做乜咁快RQ

呢隻咩黎

我係街
應該細佬嚟

唔好咁多口 講多錯多

妙妙

唔怪得踢法唔同

買啲橙上去

同佢踢成點

日日轉隊

佢畀壽包入咗兩球之後quit咗

咁快手？有左呀？

好撚驚

問下...
禮金可唔可以用FIFA COINS代替....

I mean見家長

爸爸唔好唔要我

我講見家長好撚驚

講自己有幾多層樓 老豆係邊個

DR連贏7場之後，班友即刻企係度唔走位

爸爸唔洗驚

望住人講野
uncle auntie 前
uncle auntie 後
祝你好運

返去笑9佢先

個server發生乜撚野事

買咩上去 生果好似好普通

生果都唔差 , 幾舊水咁

你地個個都見過家長？

大方有禮貌

買d禮盒裝la

你主動要求見家長架？

話佢知你acc又古又美斯又盛

佢老母叫

生果啦 大方

你係佢初戀？

問你條女佢老豆老母鐘意食咩

買生果都唔該去sogo / 賣外國生果既生果店 超市等等

一係就銅鑼灣sogo 地庫個類日本式禮盒手信

第一次印象好少少先

第一次打左成日差唔多20鋪
輸左17鋪
利申11-14wins

問你條女佢地鍾意食乜

祥巴高手

諗姐

聽野講野要望住人地
同自己講而家係你揀未來外父外母
唔係佢地揀女婿

嘩進展咁快
我之前拍左幾年都無見過人地家長

帶個PS4手掣上去

認真，定d黎啦仔 唔好講咁多野就得 扮乖仔同有禮貌

驚唔驚

唔洗扮都乖

帶fifa20餅帶上去

怕你講錯野

咁快見家長 你地分別幾多歲
我都係拍左差唔多兩年我見
雖然中學同學嚟 之前有場合都見過家長

會唔會食埋飯？食埋飯就多d野要注意
屋企食同餐廳食都有d唔同

問下你女朋友佢有冇睇到你平時啲壞習慣 例如食飯會un腳呢啲 提醒自己去到人屋企唔好咁做

好多巴打好似都好有經驗咁

食埋

似觀察你多d

以後要改叫黑驚爸了

到時唔好係咁玩電話

見得家長通常都會食la

100分

有禮貌d 唔好9up

果時飲茶輕鬆好多

洗唔洗r水吹 定係佢問我答算

自然啲就得 通常佢都會撩下你講野

痴撚線
Dilrosun個傳中mission
好撚難搞
今個禮拜個堆全部都難

真 自己唔洗特登搵野講

唔洗 佢問你答就得 唔好入人地房 入左女友房都要開門

叫兩老交份report先

寫得好先考慮去

ss小花+生日世三 --> 93 if屁 + 91 Kaka

upgrade or downgrade?

我都諗住咁

傳中好易 r1+O 之後比個勁球員自己搞掂就得

正常講野
記得唔好講藍絲定黃絲 政治要觀察下先好講

餐廳食就主動d幫手洗下餐具，叫下野食，加下茶咁
通常都佢老豆老母請架啦 記得到時不停講多謝uncle auntie呀咁
屋企食就讚下野食好味 問下點樣整 (通常d老母好受呢套)
食完飯就可以主動幫手話洗下碗
(當然比唔比你洗就另一回事，但起碼睇到你有心同得體)

小花用落冇咩手感

笑撚死

等黑驚爸report了

黑警爸諗好改咩名未

諗起d人上人地屋企 好似睇樓咁

諗住咁

小花麻麻 之前玩toty個隻唔識玩

小花個WR真係唔識玩

樓啦 上去同佢講見佢幾十歲人仲住柒屋 買咗層樓孝敬佢

真我球球都咁解

最驚見家長

多謝世伯 多謝auntie 多謝女朋友 多謝EA

狗撚到喺我個波過緊白界嗰陣斷線 好彩射門力量夠高入得切

肥doi和你試
93 Flashback AXEL WITSEL

打WL打到好燥。。。
平時WL 14 win 去打左幾場season division 3 完全輾壓對手
心情即刻好返啲

唔知有無icon swap 4呢
唔係好想留d一手球員

有無人打下fdly, dr search唔到人

冇

如果佢地係藍 迫你答
撐定反政府

我唔理呢d政治野

喂
領先一球係90/120分鐘一定失波
防守frozen
領左波我壓力都一定傳失
我到底玩緊乜嘢

照直答啦

有冇人呢幾個禮拜成日search唔到人
係咪pccw問題

Witsel搭隻咩煩型防中好d atal果類？

最緊要和平，有咩咪坐底慢慢傾囉

我PCCW冇事SEARCH到
不過多左4格

買人係咪星期一最低位
放人係咪星期五六最高位？

有冇睇下咩server 連左印尼/北亞係會search得特別耐甚至search唔到

都係pccw 一時時啦 有時夜晚打wl 5分鐘都無人

五晚放最高 買人1-3

反枱

咁其實啲人幾時買賣 又確保到WL夠力打

你哋個女撐咩我就撐咩

等今晚黑警爸賽後包膠

Something that went over our heads also, EA accidentally leaked ICONS being featured on TOTS loading screen...

Maybe because of assumptions it was just MID ICON SBCs

But there is 2 ICON SETS there...

It was removed shortly after.

連緊中亞 點樣可以連到其他server

打完了
17淨1
如果唔係達屎應該又得14

冇架 純粹隨機

連中亞就岩喇 連左其他ser得4格同起碼40ms up

星期六/日打完即放 星期四派完彩即入

大多數Prime icon都唔夠依班tots打 唔多吸引

你去futbin睇返相同價位既人 就知
星期日晚都好急瀉下

所以我應該依家放左世三同小花先？
然後星期四入卡卡同屁？

都搏得過嘅
一星期都奴到兩三張高肥

星期3之前買 唔好等派彩先買人

如果唔用黎緊既紅卡 可以今晚開始睇下佢地既價 岩就買 一至三都算低價 星期四派彩就升

但依家啲人個價已經跌跌地
回唔返本

但係見到有人估係個人icon sbc回歸
其實我覺得諗多咗

六同日個位，同禮拜一其實差距唔大
反而禮拜四先高

要夾chem
哩個窿窿位有冇啲平平地icon可以用？
入場打LAM
Budget 300-400k 左右

諗緊92勞特立好似都可以？

邊有咁好死

肯定無
做完米列圖，我倉都仲有成百萬肥料
同埋有邊隻Icon係吸引

（頭先唔記得貼個陣）
要夾chem
哩個窿窿位有冇啲平平地icon可以用？

入場打LAM
Budget 300-400k 左右

諗緊92勞特立好似都可以？
[/quote]

請問唔想要德甲TOTS嘅話，啲pack係咪可以留返下星期嘅TOTS期間先開搏下round TOTS?

可以留到意/法甲tots先開

首先, 好多謝今日巴打幫襯, 又無催鐘, 非常好質素既買家.

終於夠錢買pizza.
決定今晚買 10蚊2碗豆腐花 同 無錢加芝心既pizza 俾楊妙妙食.

多謝.

暫停營業先.....

原來係camera 問題，轉番即刻中鉛情況下打贏 e player

唔係話啲咩 幫襯過 有責任心同埋準時放到俾我 正😋

咪最貴果幾隻中前場

打埋呢星期賣coins先
有500萬COINS有無人接收

咩cam轉咩cam

🇧🇷ST
🇳🇱CF

賣250萬 coins
$4/10k 包稅

蝶巴都棄驚

唔棄 , WL會打足 , 同埋似乎再打唔到上E , D對手好辣
只係覺得 個陣應該夠用了
我覺得SAITBETER都幾好 應該岩洗

蝶巴用堆untrade都輕鬆g1啦

我一路都唔識分
家陣打多數最好都係8ms場
10-16既比較多

今日撞到兩個入場打左20分鐘內就走

唔係話一定要俾我贏
但係俾我贏又得唔得呢？

我差隻硬吹sancho就齊
轟隊又齊
有3mil幾淨

Sancho同rashford比完勝？

打到17/20

係, D錢長期擺係到
根本無用

7 chem in game轉打右閘 fs lodi會唔會搞唔掂
再上一級HL semedo有少少貴，見stats差得唔太遠，但係semedo個價有一部分俾人連小花有我覺得少少唔值

Kroos

Tele to coop

英國真係鳩鳩地 成日撞d德國意大利西班牙

不了 本身英國network好差
唔係住city centre
成鳩日斷 人又閪

用卻老真係會有助控制節奏

勞特立食Engine/hunter打邊都ok ge, 偶然都爆到下但唔好預好大期望，同埋得70分鐘氣。

今個WL gamaplay西到迫住打到好慢，拍波一定輸彈番比人，成日打埋d假5格但唔係香港人，打到14 wins我放棄了。

屈卡成功連續兩星期E
varane用落無屈機feel，eder militao仲勁
obj左閘好勁，carvajal有身位，唔怕比翼爆

求食評

700 players升返2000players

WL真係打到死 慢撚過樓下呀婆行路

屌你老母ea psg retro 都當黑色衫

今晚免費幫人打wl aim g2或以下可以留tg比我 代打3場或以下

bug 左

咪再客隊揀呢件

很專業, 用詞恰當 態度收檢

不愧為專業打手
下次再幫襯你,謝謝

兩件車仔主場當唔同色ea大哥你要我點打

終於打完今個WL 應該係開game以黎遊戲體驗最差既一個星期

調番轉先破鉛就真

Coop 會令你望落仲慢d動作 如果你指中鉛係慢

優勢係大局觀

Tele bo 望近少少 你係都會見到動作sm delay 但一定比Coop responsive 少少

依家打個dr 對面可以係兩個人玩咁有趣咩
玩玩下見到佢有兩個箭咀仲要係實心既
真係想死 兩隻cb一齊夾埋黎

妙妙幾好 又安全又會教巴打點安全過coins

謝謝 軍妓楊妙妙, 三萬Q thx

我最差係英超嗰個禮拜

新波衫一向伏
上次黑衫打黑衫，大家都無癮

賣隊換人算 今個星期呢隊踢到好冇癮

係有呢個功能架喎

好似話連兩個手掣係可以兩個人

入場前睇清楚guest個位有冇人
有就唔好入

辛祖幾時跌呀。。等入市
最後一塊end game puzzle

我覺得對面兩個人反而易玩啲，除非好有默契

我都等緊 唔想再見到隻迪馬

中鉛係對面龍有幾球神救

見家長唔駛驚
問下女友屋企人鐘意乜
買少少野食上去
自己係屋企既壞習慣上到去人地屋企就唔好show出黎
食完飯幫手執下碟 (印象分)

今星期呢隊波前面全部3星腳搞唔掂

妙妙兄，想請問你一般過Coins，會超出張卡現賣價幾多？三成？一倍？兩倍？

謝謝。

之前都有諗過迪馬但冇入
仲用緊86 james
本身諗住入馬列c
出左辛祖就轉目標all in
留coins都冇用

好有默契 啲補位靚到無位走

邊到有得睇

好正啲分邊，直線比跑狗都好正

要兩個手制同一部PS4先可以咁玩
倒數ready screen果度有得睇guest: 1
唔想玩可以唔開波

係咪一定好過福仔

多d吹奏kroos
Guaranteed抽中佢 點都要塞佢入隊

今個星期目標11w 攞返2000分報下星期WL 呢個GP 真係好辛苦

jm9 雙打都要比人放psn上黎

我抽中三隻kroos
must用

拍ss mendy

人地輸左唔開心

抽唔中你想要你多d

所以人人中鉛 定義唔同 神救script 呢d 就真係無研究關咩cam 時

我相信係無關係

其實兩個人打有好有唔好
好多時兩個會一齊標然後就走甩身後波

雙打case個款都係上人地屋企打幾舖fifa啫
咁都放人上ut post

其實用同一個CAM去打哂30場就岩
用A CAM打第1場
B CAM打第2場
冇左獨立變項 點TEST

簡單說:
兩個rules:
一定不能超過3倍+ 不能超過張卡 max price既80%
一般我覺得265%至270%己安全
有時更穩陣我會180%-220%(即1.8倍-2.2倍)都有。。。
即係張卡值40000蚊,賣85000。tax後80750,即係過到40750 coins.....
同埋少用d 本身高value 卡。。。即係最盡用市值100k 卡。。。係極限。。

留明等巴打屌醒我:
一張過列基美icon 成本235k 賣1.7m 過到1.5m 大法(我對此方法無意見,都ok,因為做雞都有好多隻方法)

唔好一上去就㩒電話

wr黎講就福仔好d
我都有福仔
打左翼射波用左腳都掛晒網
辛祖射波技齊

靈活就一定係辛祖
福仔撞唔跌

所以睇你玩開邊類

不要再說了
我都抽唔到
聽日又要拎90萬出黎買

哩兩隻閘同小米都係一流

左卡卡右sancho
一剛一柔

有文迪 又唔想晒
屈就obj 左閘 7chem

exactly
so why not both

有，tele 對我黎講睇唔灑啲人攪到唔知點攻，用tele連輸兩場

慢到仆街 button delay=中鉛
瘋狂神救 炒wide open=script

咁呢個係你 style 問題
你咪用coop 打三十場 試下

我就 coop tele bo 試過
只討論 慢delay gp既中鉛

等你唔同cam 同神救既詳細關係食評

邊隻可以換左隻89 10 Chem,in game 同 Ramos 𨍭換位打閘

講起script
今日我隻pope 神救左幾場, 落地反應極快

totssf福左腳都咁勁？

Sor,以為script 歸類埋中鉛

呢個係 正常公認既definition

tele coop 都試過 一樣成績

到底個gp可以有幾咁閪

我用過 正常三腳only

而家有啲人打WL係完全唔撳加速制
coop啱哂佢哋

隻3*左腳俾我想像中有驚喜
試過諗住窄位用右腳ban近柱
點知用左腳射
個反應係

>>

91細哨勁卡卡好多91果隻

試過打到對面半場走埸

謝謝解答

無補充

咁如果人哋連值錢少少嘅卡都冇咁點

慢 中場轉轉轉 等位塞入去轉身

我有隻90 Hernandez (嗰時icon swap抽返嚟）但完全打唔到邊
又冇咩錢真係純為夾chem

咪carvajal
7chem食shadow都爆stat，今個wl用好勁

hernandez入場再換人 or 半場換走仲好
老笠打邊都唔會好用得去邊 啲人用佢都係因為icon swap

呢張好似仲煩過AWB

今日有場大家都用pope
我13球中龍對面3球中龍
結果3:3
龍門都係睇風水緊要d

我呢個WL 頭5場用tots Alison
痴線派膠派到暈即賣, 換返pope 就順晒

呢個階段係咪放左隻91油雞 換 返全team 平均返好d ?
開始唔夠力又抽唔到好野

你不要再串我d客了......
暫時記錄 係 原本客人有141 coins.
第2名記錄好似有8xx coins.

所以有時要多用d acc 同埋時間.
所以上次有位巴打, 自己得1000幾COINS, 跟住勁催我.
又中途 瘋狂 "入自己acc 睇", 真係好困擾.
因為會中途 停一停, 好似一男一女係k房交易緊, 跟住有人突然打開門睇下你做咩............
你地明唔明咩FEEL?
立即扯唔起><

補充, 我唔會使用客人既卡.

除非上次......真係連1000coins 都無...就真係要得到客人同意下...賣撚曬佢d黑人.

我都係窮撚 得11000coins

睇ping隔離有得睇
平時見到0人的

唔緊要 依家知就得

D8,9咁多人認真打
睇緊99台記錄片

我都想放咁上下量既coins 你散晒先 廢時爭食

劇本：
先入一球，對面開press，俾人反cup
尤其對勁卡，開press嘅勁卡真係無撚敵

慢或閪gp 出sm 同玩自己冇分別 焗住慢慢打

我有兩隻你

呢個位有咩防中好用又夾chem
利申啱啱玩番課完妙妙coins

認真答你, ok的, 11000 coins 已經好夠了.
我自爆多一樣野, 認真post:

我接左最少100個客 (應該有, 我自己覺得)
你地應該要問我, 有無客中過招:
有, 一個, 我當時有向佢道歉, 同埋refund 3m coins既錢俾佢, 忘了幾多.

當時我係度諗, 我係咪要執苙,
我一直以為係因為佢得2000 coins 左右, 要變到3.5m 定3m coins, 所以衰左.
但佢話ea 直接BAN,唔係清coins

我宜家諗返........EA 好似今年.......係先清COINS..........係唔會直接BAN......
UM, 我唔係懷疑, or 推卸負責....
只係.......會唔會佢已經 中過招,,,ea flag過acc...所以..............
有冇巴打買coins 中過招? 係咪直接ban???????thanks

好藍

幾錢budget

嘩屌
有sancho既巴打
快d拎佢打正前
岩岩4球

icon swap squad

diu, 藍.
black list.
唔會送三萬thx coins.

(利申: 淺黃 only)

點玩 budget around 50k 會唔會太少

啱啱俾sancho隊咗4球

hkg巴打 gg
有一隻你一睇就知係邊隊

16-4 17定20好 e3 好辛苦
要10贏7

17算啦

我應該會賣500個左右

嘩, 曲線幫我搵生意, 好撚顛.

騙徙方式真係層出不窮.

淨係記得隻細哨

唉我真係dllm ea
16淨2斷線食我一鋪dllm
而家得番一場chance

都話架啦

好彩我之前賣晒
如果唔係我賣3.5頂死你兩個

好波
btw 完全估唔到細哨咁撚勁

俾sancho強姦完金一無望

20啦
100k pack差好遠

細哨都好想玩
91細哨個價2M企得好硬

一開波嗰球awb爆到入小禁區俾馬列斯近距離龍都唔中屌出聲

上星期我2包有1包100k冇board

20 +1
垃圾紅卡
100K PACK x2 最高82

50k 會唔會太少
再貴就要再課coins

打晒30場 成績唔緊要
隻game唔打WL 都冇野好玩
做咩唔打埋

好攰 已經唔想打
突然有一刻玩到唔想玩 想抖下

Jota有冇人有食評？太多untrade肥想搵野砌下，militao又唔太夾到到chem

係
無RB Ramos 就一定會買佢
可以後追我全隊任何人

我好彩炸巴打 平時都係金一至金二
但用落佢順過包皮

買左 好撚正

今日撞左同一位唔識嘅Ching
一場俾佢炒
一場屈到我贏

經緯線

Gameplay簡直瘋狂
打緊dr rainbow 原地停左半秒落返原地
大腳傳波停左成秒幾先開始升上高空

本來想買隻tots/y VVD頂保定
點知今日保定上晒身

Moment puyol

都game尾 g1g2e3 抽到既卡都唔會入到隊
我反而想每一場都對勁既對手 認真玩下隻game

係咁刷銅卡清中超英冠d league sbc

16淨9，星期一gameplay 係咪順啲？係就聽日先打

保定仲好勁
對住啲tots前鋒都夠殺

果球未入居 諗住又係咁先

If semedo in game 轉右閘，upgrade換carvajal/hl semedo/fs lodi邊隻好另一邊7 chem reguilon轉左閘

你擺佢打cam定咩位？

希望出Paredes

用緊tots拉膠
想知佢同tots carlos差幾多皮？

咁樣樣
唔夠快 但佢有身位 又有特別模組

你點夾chem

拉膠勁過啦
CARLOS D AUTO BLOCK一般
拉膠防守STAT爆哂

我知啊 但勁幾多皮
諗緊如果差得唔遠嘅可以free返350k嘛

100coins可以點trade 支持妙妙 之前tg問佢野都好快覆雖然我冇幫襯 但佢都教咗我好多用咩程式炒Coins

咁樣 夠100就得
仲有2chem剩

happy隊波打到8-4都幾勁

今日收左檔啦。。唔駛打手幫拖。。
去緊買豆花俾妙姐食,回家一陣討論下e個甘監介既問題。

棄c7套現

真係好爸爸 第時會唔會女承父業

勁到不如幫我刷

點解唔用c7 如果棄 買邊兩隻

你似乎幾留意我。。。
知道我喜歡用妓女,嫖客去做比喻fifa 賣coins。。。
明曬。。。

屌你

不過支超HEBEI CFFC 幾煩下

睇happy台就好似今個星期平民隊寫照咁

壽bale有冇食評
西甲RW位撚唔掂花

諗住4222個裙陣轉做呢個
已賣世三 卡華積 小花拉膠放唔切

玩唔起細哨

比ea搞到精神分裂

垃圾黎

執左隻1.9m

bale見人放st多啲

代表妙姐多謝甘多位sugar daddy
希望你地滿意今天妙妙既專業性服務

下次搵妙妙啊,佢 牌號係721

勁3-4皮到 屈佢角球頂波又一皮

今個wl入咗三球

m朗真係好勁西班牙又連到拉膠

邊隻m朗

冇錢買davis 而家用緊schulz夠晒用

定tots電話7chem打右邊好

如果totssf kroos 對比cb kante
應該揀邊隻？
見kroos stats 䚍勁多又平過佢

米仔

整左
下個wl試
今個week冇報係岩

Who?

今晚大約咩鐘數買人最低價

你好, 我有位cd rom 既客, 佢想同跟你交易.
佢出唔到post, 叫我代佢撩9 你

佢tg 係@samuelkfto

本人為一名專業的扯皮條.

馬高斯阿朗素

真係勁咩

好好扭 用得過

身位一名專業既 皮條佬.
當然要代主席宣傳:

group 入有專業炒coins 高手幫你分析

投資者應注意投資涉及風險和FIFA COINS價格有時可能會非常波動。價格可升亦可跌，甚至變成毫無價值。

我有入

低調d.

會俾人識穿我地扯猫尾, 其實我地係主席打手來.

Ok, 搵左佢

賣250萬coins $4/10k
包稅

加我傾下

90 militao

會唔會唔夠快？

今年跟主席賺左800萬有多

kroos唔係防中 但你問既話之前有隻saul好撚勁

中柱就輸反擊
有時真係忍唔住笑

今日輸左場
120分鐘3:3
我猜空晒中柱
對面打反擊120+2絕殺我

根本劇本嚟
成場輸3-4中兩次柱
已經嬲唔落

後防入upxxxxxxx 好撚勁真係 又平

原本有幾多本
我都係跟佢賺左1,2m 但我好少上水 跟唔足

打防中有韋拉feel

吹奏witsel
勁到曉飛 同大肉腸一樣 用波仲勁好多

好撚刺激 本身
10/23
而家16/29

英超西甲都17win
今周防線由tie仔 soyuncu bb Rio lala
全面升級做reguilon militao moment rio AWB
得返14win
星期四等抽葡超肥

隻mahrez一星期跌左30萬

TOTSSF fekir又有冇食評
睇STATS好好J
不過得3 weak foot

英超全線跌啦
son仔都1.4, 阿古路1.6

屌 身家又插水

400 - 450 coins 買隻普金....放5700 x 6次 (用6個acc)........

那就過左29790 coins 呢..........yeah......

其實係咪keep住出緊TOTS就會一直跌 咁咪即係呢排都唔使買住?

今個禮拜發生咩事，打左成集都未試過30g先11w

個個都係咁

隻mahrez跌到

91 kaka 食咩chem

依家最低位未？

有1.3m 屁 rb 同 gk吹得
點upgrade好
而家係入場打4231 布達st 美羊邊 屁cam

75萬

乜事

上youtube跟d鬼佬講咁轉打4231，真係成隊波勁咗幾倍，今日用咗半日就刷完objective個奧地利人

想full chem一定係佢本身啲stats都係隻快嘅球員，不過你接受到7chem閘轉位咁就卡華積

早買早享受

我上week都係13w

今個星期好多爆機隊，我下午打到20q11w
啱啱開始打埋佢，又難搵人，搵到3場3場都爆機隊，人地一隻moment 古貴過我全隊

點估到去到tots
都仲未有一張紅卡正選到
連入到當時後備既都係得兩張

咩料 今星期
10/23
換左sancho打正前
17/30
癲撚到

我都一張都冇，係連後備都冇，8成係肥料，剩返兩成肥料都不如

WL係越遲越易打
平時見shing 星期五3點鐘就打都唔係輕鬆贏到

我通常一開就打 每次都好辛苦

我都係慣左一開就打

搞乜
你應該有20w

留200萬流動資金唔用黎買隊 淨係用黎炒卡
一轉賺10-20%左右
跟足晒每個event 都用左幾個月先有咁多錢

集體失準

無乜所謂
下星期又一條好漢

一開始有200萬流動資金都幾難

佢計勝負差距
WL啱啱開就有5 win差距大機係6-1/5-0/7-2
WL中後期可能係14-9
不過matching都睇埋運

兩多2-3星期都棄晒game

無人再care

等啲勁人棄曬game之後試下搏高啲w

好似有個禮拜會有最勁嗰堆放哂落紅卡？

隻波圖cb 好勁 用左佢carry上金一

Ultimate tots
Last week of tots

用佢仲順過用華拉尼

曬氣 玩兩玩dr 食下訓練卡想做obj輕鬆d
比人立即quit

兩隻應該好夾 一標一守

17-6 完事

玩dr班人係咪咁想贏

第一桶金應該係好耐之前potm華dee 同埋聖誕sissoko 果陣真係兩倍/三倍咁賺 跟更多巴搵食

大哥，我踢波咋
唔洗拉到我褲都甩埋

隻保定真係好撚勁～ 抽唔到tots既可以造黎用

如果更多巴打復出。。。跟主席。。。
我都想留名學野啊。。。

嗰陣執唔少

shadow double 99 pac

華dee ptom??? 3萬蚊砌到一隻 華dee個次??
同期10萬定5萬砌到隻 degea un吹個時???

聖誕sissoko你地祭晒未
果陣好多人all in黎做

我都有做 好似祭咗落icon pack

84 rating 擺喺到好過啦

反正都唔用

嗰個星期都係咁嘅成績，就係上唔到e

SB隊重用緊 84 唔祭啦

係 賣82卡賣到幾十萬

14 剩4 派WIN 完場

DLLM, 我就係個個MOMENT 變曬質.

以前, 覺得炒卡好有成功感,
扑中邊張卡, 係自己眼光.

但當你見到個個SBC 都係fix 曬 85 86 87 88,
一張de gea 5 萬定10萬砌到??
on99, 炒卡已經無成功感了.

依加DR刷任難過登天
個個起碼4，5張tots 真打

d人好認真

希望撞到你
11g6w中

推
求指點迷津

係 今年d SBC都係炒generic肥料 最多賺20%

要贏果個obj打成日先得4場 冇乜德甲人

屌你老母打到腦閉塞咁，場場唔知自己踢乜撚，今個禮拜隨時金2都冇

用緊普金werner

same
隻普金86 werner隻右腳廢到
好辛苦做完
賣番出去仲有賺

On9 明明傳比de jong 自己傳比r9,仲要唔入。又話ea script 完會幫番我，打左咁多場script 足咁多埸冇一場係幫番我

要在ea 身上亂炒,賺多d coins
才有少少成功感....
1m,5m, 10m ,50m...
都麻木了....
打似打j 咁,無感覺.

D人好得意

揸住成手toty tots moment 贏隊普金werner都可以球球又衝又半場

心諗 dr黎姐
以為自己錯手報左wl

有無Ching 快刷frdly rq 5 場

LAST 10 WL G1/E3?

12月棄game早兩個禮拜番黎玩pl totssf
英超嗰個星期wl拎住隊普金隊打到14w
今個星期第二個wl 啱啱13w剩4 最後竟然有17w好感動 最尾嗰場仲要我90分鐘追和 再加時下半場絕殺對面 都唔知係咪ea可憐我造俾我

Invite me

放棄 15g3w，玩撚，平時11-14w，輸埋啲鳩波

頭15場6-9 訓醒再戰 17-10 pedro後備入嚟做到野 絕殺左兩三場 仲有幾個助攻 估唔到去到tots嘅時候storyline都有好野 交到貨

有d難 我玩pc

我得83普金werner
佢老味門前左腳tap in可以片撚左出界cls
4星wf is a 粥

屌我以後唔追e啦，啲script 同鉛根本冇得打，打得贏e player 已經證明左自己

不嬲都唔應該追e
平常心打晒30場 有咩rank咪咩rank

之前覺得玩左半年點都要上一次e證明吓自己，同埋⬆️唔到e對唔住隊波，不過算啦廢是折磨自己

佢上年都好似3/3
今年假4腳

25g14w 收工

平常心打冇話追唔追嘅 上到e嗰班一樣有呢啲game play

想試佢隻tots

又係最後一場先輸 哭撚左

你用邊隊打

上到e 同打贏e 成功感差好遠 靠ea script/對面狀態好差 17win up都有機會偷到雞

用李城定下體

幫frd隊皇馬打 自己ac唔記得報

用蝗

Exactly贏咗巴塞唔代表你有聯賽冠軍實力

成功感呢樣野睇自己嘅姐，同埋追e嘅燥已經彌補唔到嗰少少嘅成功感

試完mid blanc想直上moment 但係見rio都係加多200k 有冇師兄講下大唔大分別？ 覺得blanc好似用落好安全同斯文 唔易犯規

Rio有神力可以出其不意撞開人

你想證明d咩

係我被ea script 嘅情況下贏

湘北

同埋我追黎又唔係比人睇，比自己睇

咁你又上黎講
自己知咪得

見moment個價好抵玩 係咪除咗totys vvd之後最強中堅

咁都係呻下啫

佢係度講都係想話比人知佢打贏左ELITE選手啫
之後就扮清高比自己睇
咁使乜上黎講

條友好fun

屌你老母全日打到pat屎咁，真係金2不保，好彩只係德甲

德甲慘成condom

我勁認真打都係得14w

睇德甲好過

22 剩 6 > 剩 4

我係之前已經講咗，咁啱係我連輸幾場之後換camera 之後贏，呻下姐。預左比你地咁講

開班授課未

其實一句講哂 根本未夠實力上E 搵野瀨

你抽卡賺得仲多。。

下個post又有新標題

有咩所謂，呢度好多人平時都係到呻 gameplay 同 script

辛祖向你揮手

利雲pls

唔好狙擊啦 人哋呻兩句啫 又冇引戰

rio勁過白蘭斯

很抱歉.jpg

平時啲人唔會打最後個句

不過gameplay西就係人都知可能都係呻下姐

邊張最強唔知
不過多數人鍾意用moment rio
而家個價好抵玩

sancho冇五腳 但呢間96真係超撚晒班
用過98包皮 呢隻野仲順過佢

我都見好多人用不過未撚過rio所以問下先 因為blanc我覺得個感覺好安全 唔會驚12碼

我上年有呢張紅卡 個模組好勁下 今集唔知

英超已經係最吸引tots, 咁都可以跌到仆街
睇嚟真係有唔少人棄哂game

Sor,講多左

我對e player 有位起兩下腳 唔洗半場放低手制 已經好開心

換prime試試佢先 好抵玩
但moment果隻掂下人地人地都彈開

rio都好少輸12碼

呢到係咪得我鍾意靈活型既中堅

辛祖？
希望17w gurantee中 因為真係好撚好用

都未必棄game既 可能d人想襯game尾 轉下隊用埋其他聯賽既tots 完左tots 就應該成堆人棄

bday lucas 算唔算
好靈活又快

認真,我比不上更多巴打同主席。

更多巴打係有眼光同實戰性經驗
主席係有學問同原理,所以我先幫佢宣傳下。
我就亂9來。

不過我宜家對100m,200m,真係無感覺了
唔係串,以前爆到第一次100m 好興奮,覺得有成功感
宜家覺得只是一個數字來。
好懷念之前扑中銀卡/估中特別於,賺到少coinsi既感覺。

smartkev632
洗唔洗輸波狂pause呀

有啲人棄game+會換隊打
同時間有啲人抽到extra紅卡加guaranteed西甲
已經有幾張勁卡
可以賣走部份英超卡

我麻木到太理性。。
根本唔建議你地抽包。。。。

不過都明既。。玩game緊係想剌激下

好似城市巴咁囉

今個星期一半以上都要打到加時仲要輸撚埋
宜家先15場但已經打咗20幾場咁
痴撚線

我都鐘意但太少 fs杜莫利應該係我用過最靈活

佢係每日換幾個陣

紅卡一次唔中再嚟多次
好屈G
雖然我兩次都閪咗

rio都算幾靈活

冇啦 用嚟用去都係個舊錢
game尾想乜都玩下

蝕TAX蝕到喊

嗰啲人永遠不是我
西甲紅卡parejo+ocampos, 一開始冇保底8張一張西甲都無

屌⋯⋯⋯唔小心撳錯制quick buy左成兩皮既發達邦

真

不過有排都未蝕到你抽中隻基沙文同迪莊

你唔係都中咗ramos咩

作為疤要用成條蝗後防線
個心係幾咁痛

開app recovery啦

我朋友識城市巴真人
佢真係成日換女朋友。
我成日叫佢定性d

佢唔係買咗咩

黃絲台主gg

quick buy 點 recovery........
從發達邦度蝕2皮
就從發達邦身上賺返4皮。

好專一 就快一齊左3年

唔好甘啦。。。。
上個月先坐城巴上,識左個女仔。。。
你個frd講既。。

成日見到佢喺旺角買羽毛球拍

發達邦係邊位?

呢個唔get

德甲包艇果隊

我都唔知
只係我性格係。。。邊張卡蝕左1000
我點都要係佢身上賺返2000

應該係e張

Sancho

嬲嬲地開銅pack 開返兩張邦邦
個心都定d

打右定左翼?

痴線 我好正氣

真,以前mk 返工
都唔見人排隊,早知放工去綀下波

得閒打下羽先球都好。
但年紀大左,賣coins d錢真係情願買pizza俾小朋友食。

右
勁撚到傻

眼都矇矇地
睇左quick sell
冇見過人用quick buy 淨係見過buy now

黑警爸有包膠未

屌你哩d地方有好野嘅咩

12淨1 打埋個埸佢先
如果gameplay好 以後星期日一日打曬佢

世盃巴食神

真心超勁
勁過maxi，全驚最強右翼

又屈架仔

買開高級球拍？

有買貴冇買錯
佢聽日跌200k我都唔會後悔

拎佢打正前好撚堅
右邊擺福

輸俾Longfung918...本身打2:2打和 結果俾佢隻son反cup世界波
成度氣洩埋....

今個禮拜得11win 開心仔

等緊佢跌

認同 覺得會升
因為真係拎波真係好順好靈活 仲有好射得

依個e1

我性格唔會捨得買高級球拍。。。。
你地目標一定要去買一次澳門歐製高級球拍。

唔識講
總之就好撚好用啦
唔講咁多全驚最強右翼

Sam哥食評不可信
張卡就算唔勁 佢都會用到超勁 之後屈張卡勁

牙堅今星期17W

真
佢用普金sancho都勁過我地用tots sancho

女都生埋都仲買球拍

我宣佈 以後星期日打。。。。
cls gameplay同琴晚係兩隻game嚟

15mins 打到佢rq...

Sam gor介紹完 下個禮拜應該成村人用sancho

吹大咗

唉。。。唔傾了
飲左少少酒,要去交功課了
明天又腳軟返工

多謝你地班連登仔無鬧我語障。

咁勁得唔得嫁

你試吓用就知

Sancho carry

古狗

一唔對路即停先係王道 贏谷輸縮

Let’s gooo

係日本做pro player未

古狗估價500k

屌出cam位 我想要lw位呀

sam哥用呢隻都勁啦

好揚wo
去第二度買la

開驚嗰時依隻真係勁

買Neymar la

有mahrez 古仔不了

93 if 屁會唔會跌

咁既stat 但係貴成咁

Who needs coutinho

我都記得
SAM GOR開GAME用法甲亨利都超勁
然後用普金丹比利又用左大半年

4關無愛不了

套唔套現tots son，換tots sancho 加整古狗好呢

仲要今年連古一招個trait冇埋

應該得d犯賤利狗既會做

我做

屌咁撚貴
點做呀

澳門越南拍
同r9 moment 一樣
一試難忘

你靚仔過佢 唔洗做啦

50萬走唔甩

隻古仔 會唔會勁過 prime 卡卡

佢其實幾好扭

92古造價600k多d
93屁好多空間落

生左女先上黎講..
唔係去左打波啦

勁就話姐
唔係真係遲下先做

手持1.085m 等入

93屁跌到1.5就入

no time limit

5星skill拜狗人但貴到咁
EA明劏鳩我

星期二都唔到就應該入唔到
不過我諗1m到 之後升

92屁定92古勁d

好用既
派咁多肥 呢間野又smooth

好扭到癲出順牛逆牛仲順過maxmin

買sancho未

5腳

係咪我同佢打成2:2已經當贏

今時今日仲整張60萬

連說服自己買嘅理由都冇埋

呢位巴打同你打過
你隊曼好勁
好似輸2:1比你

有肥怕咩整

冇位比佢打
wide CAM太慢，打前冇finishing冇strength，我又冇打中CAM

Maxi唯一贏佢嘅應該真係得5腳，但打邊唔太重要，4腳已經好夠做
Sancho用落嘅手感係完勝maxi

仲有無人收COINS
突然玩到有一刻想 輕鬆玩算
巴打既收你平D

ok 星期四試下佢張紅卡先

又唔可以咁講嘅
依場佢把握啲機會把握得好過你姐
打到2比2證明你有得打吓

係咪守唔住我隻左腳牙朗

大家一齊中

賣底褲都入
已經賣尻左Mahrez

以為佢buff 多d

呢張同上年張生日無分別

只可以sniper 打中cam 出成咁

琴晚打過巴打🧐

點解Havertz個價同上年差咁遠
啲Stat都唔差

無技真係唔得
上年好好j

無左隻腳

度緊點入隊 要放moment Kaka 先入手玩到

連輸4場
是咪又要棄了

冇咗5腳
仲要今集冇得屈高

打就要打lam

yes 好似兩粒都佢入 左腳朗勁唔慣 買左十場到賣番

Suarez有冇機跌穿1.3m呢？定依家入好

sancho勁佢好多

會跌

炒我幾多

星期一晚

希望sancho 過兩日跌到1.1~1.2mil

咁我訓醒先睇下點

做緊了 反正就棄game

$2.5/10k得唔得

朗隊巴用過ss cr7? 想問同普金大唔大分別

巴打有冇2m放

古天奴冇健康射trait 究竟呢隻咩game嚟

唔記得只係記得你個名 我用土超隻cisse打前鋒 唔知你有無印象

一定大啦

洛賓去到FIFA 19先有謝拉特都冇leadership trait

用到唔識用

呢到傾 上面巴打都係
2.5又少左d

下轉上係upgrade定down

今星期打到19淨3
玩kdb既兩week居然無
搵返phillips返黎先

巴打 隻lb勁？
我夾chem搵緊隻徳甲左閘

tg咗了

walker咁 唔差 夠身位夠快 但唔靈活 不過夠用
唔會比人爆柒

1球幾買前場係咪sancho最勁

我覺得攻中up咗，防中down咗，中堅差唔多
我未必會up特別係你要多兩隻untrade

食張hunter打正前得唔得？

kdb應該係最強後上型防中

pavard

Alphonso 幫到你

屌錯po

93屁落到1.6
1.5即買

送啲黎ok?唔想洗錢

屌你啦

家長見成點

正正常常

我似乎要打雙真防中

有冇俾個ac佢哋睇

想套現番1.5m
算了都係 哥利我都有
但打cdm麻麻

佢地話辣殺

唔掂架
有愛？

又炒我

屌你老母臭閪ea垃撚圾驚
造撚到幾時呀屌你老母
對面最後一秒9射都入
我就永撚遠中ai block
閪驚比狗玩 真心燥撚咗 我屌你老母

蝶巴
我明 我用哥利斯卡呢類都唔掂 反而要用迪莊

Btw對過兩3次隻davies
對比起其他tots閘真係廢好多
完全守唔到我隻sancho
大隻又唔夠sancho大隻，撞唔走
防守數值又唔高，位都唔識sip

好撚好笑

已經整左
我疤七號

吹捧未

手感點 應該抗到跌架喎

Seth 個度笑撚死

schulz 仲好

你咁講完搞到我要諗諗

仲未用
不過應該似模組差D既卡卡咁

打咩位，食咩chem好

條傻仔係咁MSG粗口俾SETH

咁都有另外24條友隻左閘守唔住

打LM啦
同尼馬一左一右
整佢最緊要可以攞走VIDAL
用THIAGO打CM

喺咪我問題 點解個gp可以咁慢 啲人要1秒之後先識射波

呢個造價理應要極靈活
我都搵緊sbc做

好撚on9 輸唔起

季尾無理由唔做啦
係難連D啫
不過要賣TOTY美欺
換隻CAM位

其他人啲閘起馬會搶到
隻davies完全搶唔到
比我硬爆

用schulz strong link witsel

似係極靈活啦

我今朝買左SS CR
17場21g3a 打ST位
我覺得仲好用過右腳版

應該模組問題？其實睇stats已經見到唔少弊病，intercept低到
不過我遲啲都會買嚟玩下

俾人起底
好似係韓國PRO PLAYER

仲話pro player
Korean all time no.1

佢twitter已經比大家佔領左

仲要一GOOGLE就有佢相
都算好出名
咁輸唔起

平放ac
有意留tg

哭𠹌咗

有冇人砌左quaison？有冇食評
我用緊TOTS kruse使5使換？

佢仆街了，pro player send咁既message，有隊

仆街咁難打嘅今個星期 打到最尾先啱啱好14w

張quaison 雙3星
應該無人砌

真係好撚柒

kimmich個wr真係on99
h/h都用得 屌 想買黎拍古都唔得

感動 今集第一次金1 開局5-5諗住都係日常金3

笑左家陣又話唔係佢打
係fd代打

我尋晚定前晚都好似對過你
應該你贏
我前三日贏得三場

都唔知係唔係

雲迪克係咪大撚晒?

今個禮拜好多呢啲波

波皮都掂唔到

有無巴打收coins (sor 唔知邊到有平台接觸多d 唔好嫌我煩)
$4/10k 包卡稅
未試過被ban

想知有咩花生

用內功震跌你

繼續吹.jpg
pro player借acct比frd？
send得咁既message都唔係第一次，會由得個frd send？

有條友輸左俾SETH
之後PSN MSG佢狂爆粗同屌香港
Short左
之後觀眾起佢底係一個韓國pro player
仲去佢個twitter度笑9佢
不過條韓國仔又msg番seth話唔係佢黎
係俾左個朋友玩咁話

之前同seth打wl seth輸左 但佢full replay seth
今round seth贏左 有celebration無replay
但條友dm seth 屌完佢老母仲fuck you hong kong and i love vhina
之後比人起左佢Twitter 佢轉頭用第二個ac dm seth話stop blaming話佢fd玩緊唔關佢事

SETH 算好人
根本唔洗佢去求證
搵到係呢條友搞已經可以REPORT

佢另外一個account korean-goat 我都打過
不過冇乜印象西唔西

應該一個account比賽一個account 隨便玩

笑左 而家啲人好鍾意話個frd代打

chatroom道歉啦wo

唔通話自己係咁，斷自己米路，一定係推得就推

唔追擊佢Twitter
照REPORT佢PSN咪得
始終係有MSG過堆粗口俾SETH
無論係佢定佢個FRD

諗起無左round elite reward仲要一個唔好彩無法甲

對德甲TOTS 無咩大需求
得upa會入到隊
打到14win停定好
定照上17w

上17
無話入唔入隊既 ~

勤力奴隻 SABITZER 返黎頂KDB先
好似幾正

Serdar等緊你

今日奴完
發覺隻野好似唔食chem仲好，好全能

上17
紅卡中利雲/辛祖/萊斯

呢隻應該幾好
我會揀 ANCHOR

配埋up仔muki 無撚敵

芬蘭龍
瑞士龍
加埋星期一出多隻希臘龍

三龍出海

seth個台

今個week得11win可以中咩

葡超

星期四中辛祖

想知有冇人試過11win中好嘢

上星期有人14w都中 messi

11win中94利雲

想問下goretzka勁喺邊？點用？

勁在夠長

古天奴張卡係出tots都係得92 會唔會低左D呀

我用neymar仲好

屌你老母EA，好撚眼訓呀！
差一場，連續兩場被反cup

屌你老母唔記得轉波衫
最尾一場兩隊白衫踢撚到眼花
最後90分鐘輸撚埋 我屌

一齊中

我要夏蘭特夠了

今晚seth個台真係終極級
笑到仆街

你做壞規矩

999

助功